冇何冇v冇自解

好想搵番一班人去玩番呢d game
以前日日放學就落公園玩何仔，幫捉，大白鯊，只要大聲問有冇人玩xxx，就搵到一班人，e家每日番工放工，想搵到一班人出玩都難，同好懷念以前呀

不如約出黎搵個公園一齊玩囉

真心想，邊到搵到人

要搵實搵到既，但會唔會玩完之後比人捉入青山?

睇到標題已經要正皮

你未玩都捉咗你先

成班大細佬係公園周圍跑

上捉上下捉下、無穿針、有偷雞無報串

已經唔記得咩係穿針

有d位可以穿個隻手去捉人，無穿針，姐係捉左都唔計

想玩

唔俾人捉去青山都實上東張西望
揚名立萬啦呢次

第二屆連登仔聚會